【情緒支援】學生哥比老豆水股票，冇咗一萬

老豆唔知邊度聽消息話某仙股兩年升4倍。佢叫我dum曬啲錢落去，我入咗五萬，等咗半年都冇升，宜家跌咗20%，啱啱放撚咗。
我窮人家出身，由細到大洗錢都慳住慳住，乜9都唔買咁濟，單次洗費最多三百，二手note4用咗六年。宜家真係喊撚咗，冇曬心情讀書，我就零股票知識同經驗，宜家先知大起大落係點。
你話我on9啊乜都好，我宜家先明白想賺錢真係咪聽啲on9老豆老母講，特別係窮家庭啲老豆老母，佢地係掂一早就發達啦，食正香港經濟黃金時代個勢都揸兜，我真係吊我老豆

ps 大家請輕力吊我on9，我心情已經很差了

出黎做野一個月都儲到 唔洗咁灰

後生仔大把世界實搵得返
我老豆叫我還返由出生讀書衣食住錢啦，自己搵自己洗計返清楚佢

你一放就開始升四倍

1萬就慘 調番轉諗 咁樣先輸1萬已經好好 大把仙股跌90%

俾個NUMBER 我入市, 升左俾返一皮野你

咁你老豆有無買？

一早買美股咪賺到fatfat囉

人地$80入5號 買左成副身家都未喊

今晚轉入tesla
你個仔好孝順

其實父母on9係一回事
你on9聽人講唔研究下就信又係另一回事

一萬要搵返有幾難 當交學費囉

一萬出黎做野一個月係返到 驚閪咩

有，入個陣個價低我一毫左右。我宜家睇返我入個陣個價算係高位，個陣就冇股票知識，已經好小心咁問兩次老豆嗰個價入好冇，點知佢就點9我入，自己個仔都跣。

我宜家睇返都覺得自己on9。。

另類比家用

唔錯啦一皮就令你吸取到教訓

1)輸一萬值得，仙股既教訓我都用左兩皮去買， 以後都會記住
2)一皮係你漫長人生之中is nothing，如果返工係用痛苦換取金錢，你繼續低落既話就等於extra losing

不過學生哥你儲到5萬都幾勁，成副身家扔左落去?

一世人兩父子
冇咁計較啦ching🚬🚬

輸一萬就算啦
有D三代買匯豐渣都冇

仲有學生有錢就用黎溝女/增值自己啦 死慳死抵有乜用
第日一個月都搵得返你儲幾年嘅錢

睇完佢地經歷心情有冇好啲？

對，成副身家，平時慳到pk

1萬學費抵到仆街
我當初乜都唔識比人水去買option

好返啲，thx，不過都係有啲肉赤個一皮

既然你咩都慳住慳店，咁點解使錢買股票可以咁隨便，零知識都好意思去馬...

282

一萬蚊令你發現老豆廢廢地，抵啦

一萬咁少

學生哥year1，窮人家，算多了。

邊有老豆水個仔買仙股。

認真算少，見過year 1輸5，6萬

窮撚比不上人(宜家更窮)

今晚狼隊
即刻拎返個一皮啦

經一事蔡一智

搵枝槍指撚住你個弱智仔個頭迫你買咩？ 一開始唔係貪心會入呢啲仙股咩 學生哥冇錯 慳家冇錯 貪心又要怪人又要唔做功課唔抵可憐

屌一萬...
賭場波都冇撚左啦

過兩年出黎做野食餐飯都冇一半啦，雞水咁多喊苦喊忽

又蠢又貪心

ching食咩飯要食5千

買美股啦 year1開始睇 大把世界

馬會幫到你

巴打我係咪識你

$20.3 入小米 今個月翻返黎

係咪等呢一萬蚊開飯？ 係就無計 你自己投機唔係投資 聽人水 自食其果 唔係就好彩 當買個教訓 好快搵到一萬

半個月糧

做番full time 兒子睇下有冇補貼

一萬好少姐，當交學費囉

玩股票一定有輸有贏
重點係 趁你衣家後生有得博就好好玩下
唔好孖展輸突就得
借盡grant loan all in 美股 你畢業後一定會多謝我

去叫雞發洩完就無野嫁喇

一萬蚊拎去買馬好撚過啦

你唔好再玩衍生工具喇

一萬買個咁大教訓抵撚到

無借錢已經算好，心情差係正常，但你仲係學生，你要增值自己，上少d 連登，他日一定搵得番。記住，你出生唔好，唔撚緊要，出到黎社會，你靠既係自己！ 加油。

後生仔，大把世界，下次醒啲啦

你而家蝕左就算，唔洗諗咁多，讀好書先啦
股票咁易贏無窮人啦

當交學費啦
岀嚟做嘢好快儲返

竟然只係跌20%咁少

一萬蚊就叫晒春咁

一萬幾千好小事啫
番下pt好快有

大個你就知 掂美國優質股先係出路

包你賺既咩on9仔，20%都響度喊苦喊忽

一萬咁少學人叫春

千期唔好因為輸左呢一萬就唔敢投資

窮人出身又唔係讀神科就一定要識投資

當然 咪再玩港股仙股咁傻啦 美股大把世界

一萬好小事
當交學費
你老豆係唔係俾人水咗入投資gp呀

最後果一段精警佳句

True

仲細咩 係時候為自己負責

20%算少啦 交下學費

多d上連燈
買連燈對家
好快賺番

賺就你既，蝕就人哋問題？
你自己唔識分析架？

一萬姐

你最近入市？

一皮都學人叫春
你出黎做嘢係咪預左拎最低工資？

岩, 有贏一定有輸架啦, 贏個時唔通又雞咁叫

算啦 1皮當跌咗啦 你有呢個心態之後就唔會再咁易奶野 當上咗一堂啦

特別係窮家庭啲老豆老母，佢地係掂一早就發達啦，食正香港經濟黃金時代個勢都揸兜

樓豬依家先知

唔知點應好。。。好小事

垃圾兩年先升四倍
正正經經買Tesla啦

正股 Strong Hold啦

老豆都好信，抵啦

玩高風險仙股 輸一萬算好彩
上兩個禮拜tesla正股兩日都就跌近20%
如果承受唔到風險 股票未岩你玩住
拎百幾蚊出黎賭下波仔 樂趣仲大

利申：學生時代玩牛熊 已經唔買近 第二朝開市就打左靶 無曬d錢

唔怕一萬
最怕萬一
樓主放得快 安慰吓自己啦

如果真係唔識既，分注買哂QQQ啦
但你要等大選後先好落注

有無諗過你老豆勁你唔駛做窮人？仲信佢果套係你on9

買股票嬴硬咩 輸打贏要 你老豆攞槍指住你買？

我一早已經玩美股啦 但如果我大學時期就玩 應該一早買埋樓
就算好似衣家d 人咁衝入去接火捧
我都敢同你講只要肯坐一兩年佢地都係有贏無輸
但港股好易就坐到匯豐咁

有冇返pt平時

仙股跌20%算係咁啦

隨時DROP TO ZERO再停牌都得呀

放撚左佢 認真學下買股票啦 一萬幾千當學費 你出黎做野一個月就搵返

下年冇咁樂觀啦

依個世界冇咩跣唔跣

得一廂情願

正如個個公屋廢老都話隻北姑雞孝順顧家

投資呢d野真係要自己落手去了解、諗清楚先做決定
連父母都唔可以信

一萬姐 當交學費啦 btw太怕輸錢就唔應該玩股票

呢個問題好關鍵
應該唔奇啦，正常人唔會無端端玩仙股

行一轉波台，閒閒地一大堆巴打輸緊呢個數，講緊都係每注最多$200

學到了

中左老母伏，冇5萬🙂
仲要岩岩玩股已經教我玩牛熊

大家做過學生
果時會覺得1皮好多
果時連retake 果千幾數都覺得好貴
然後冇retake到
依家出到嚟做野覺得自己好蠢 竟然為咗果少少錢唔考
出嚟做野之後一皮野真係唔係好多

你咪家用減返20% 囉，老母問點解你就話啲錢輸晒比老豆，叫佢問返老豆拎，你老母自然會屌佢架啦。

一皮
財經台D巴打閒閒地幾十萬上落

都話等2年
你咁早放

一萬教識你買股票信自己唔好信人,抵到爛

玩得股就遇左輸幾皮當交學費
重要係學到幾多

應該都有最少十幾年前,
我讀IVE HD可以問政府借錢交學費&生活費

果陣借左4萬幾生活費
老豆叫我買2233西部水泥
你老板 唔駛一年 輸左20%
好 我再等 可能會升番上去

點知變到輸50%
我認命

講到明兩年

跌20%都叫仙股？

真 返幾日工就一萬 真係唔係咩大錢

馬後砲你就叻 2月見好多美股股神 3月去撚左跳樓啦

努力自己學點炒股啦
利申我都係窮學生
呢排輸到仆街

我Year 1賭錢都輸咗2萬
唔使咁介懷啦

咁癲

唔好怪人 自己反省 唔通你老豆會想你輸錢咩

果陣岩岩出黎做野，成副身家黎

我都輸緊少少 唔係輸緊錢冇錢應該一早入咗匯豐熊

資產全放現金，十年後更無價值。

你老母好多閒錢玩呢啲？

搵成副身家玩牛熊
歡迎加入淡友po

我玩左兩年美股 馬咩後跑
三月普通人輸係好正常 但坐左唔洗幾個月已經回本有突
正常你分散幾個industry 死極有譜
我一兩年前買落果d 股三月都未跌得返去買入價啦
當然實有一兩隻係死得慘d 但overall 一早賺返哂

樓主呢個ACC呢幾日不停出呢類鳩UP
屌你輸左邊隻你唔講，倉你又唔貼，有咩討論空間
而家財經台係唔係比你黎洩慾
洩慾就返去一巴車落你老豆度

五萬蚊輸20%，姐係輸一皮
呢一刻你覺得肉赤係好事，因為肉赤，記憶先會深刻
到你畢業出嚟做野，當你fg出嚟搵萬零蚊一個月，一皮都只係一個月人工，要儲返一萬都唔算超級難

呢一萬教咗你一件好重嘅事，唔好因為人地講幾句說話，就走去買一隻你完全唔識嘅股票
一萬蚊上呢一堂，抵到爛，好多人上呢一堂唔只呢個價

放左啦下嘩?

自己唔識研究、分析，就賴老豆